const fqas = {
    general: [
        {
            pregunta: "¿Cómo se aseguran de que los proyectos sean completados con éxito?",
            respuesta: "Contamos con coordinadores de proyectos que monitorean el progreso y brindan apoyo tanto a las organizaciones como a los voluntarios para garantizar la finalización exitosa de los proyectos."
        },
        {
            pregunta: "¿Qué sucede si surge un problema durante la colaboración?",
            respuesta: "Tenemos un equipo de soporte disponible para ayudar a resolver cualquier conflicto o desafío que pueda surgir durante la colaboración."
        },
        {
            pregunta: "¿Cómo puedo hacer una donación para apoyar el proyecto InspoIT?",
            respuesta: "Apreciamos cualquier forma de apoyo. Puedes hacer una donación a través de nuestra página web para ayudar a mantener y expandir nuestras operaciones."
        }

    ],
    ong: [
        {
            pregunta: "¿Cómo puedo inscribir a mi organización en InspoIT?",
            respuesta: "Puedes completar un formulario de registro en nuestra página web, donde describirás las necesidades tecnológicas de tu organización."
        },
        {
            pregunta: "¿Cuál es el costo para mi organización?",
            respuesta: "InspoIT es un proyecto sin fines de lucro, y nuestros servicios son completamente gratuitos para las organizaciones calificadas."
        },
        {
            pregunta: "¿Qué tipo de proyectos pueden ayudar a realizar los voluntarios?",
            respuesta: "Los voluntarios pueden colaborar en una amplia gama de proyectos, incluyendo desarrollo web, diseño gráfico, edición de contenido, marketing digital, entre otros."
        },
        {
            pregunta: "¿Cómo se seleccionan los voluntarios que trabajarán con mi organización?",
            respuesta: "Los voluntarios te haran una solicitud para ponerse en contacto contigo, como organizacion podras decidir con quien trabajar en tu proyecto."
        }
    ],
    volunteering: [
        {
            pregunta: "¿Qué habilidades necesito para participar como voluntario?",
            respuesta: "Se valoran diversas habilidades, desde programación y diseño gráfico hasta marketing digital y gestión de proyectos. Lo importante es tu deseo de aprender y contribuir."
        },
        {
            pregunta: "¿Cómo puedo inscribirme como voluntario en InspoIT?",
            respuesta: "Puedes registrarte en nuestra página web, donde describirás tus habilidades e intereses. Luego tendras acceso a todo los proyectos disponibles para que te postules y las organizaciones estudien tu perfil y se pongan en contacto contigo."
        },
        {
            pregunta: "¿Necesito experiencia previa para ser voluntario?",
            respuesta: "No es necesario tener experiencia previa. InspoIT está diseñado para brindar a los voluntarios la oportunidad de obtener su primera experiencia práctica en proyectos reales."
        },
        {
            pregunta: "¿Recibiré alguna certificación o reconocimiento por mi trabajo voluntario?",
            respuesta: "En caso de que la organizacion quede satisfecha con tu trabajo pidele que califiquen tu perfil en InspoIT, de esa forma quedara constacia de que fuiste buen voluntario dentro de su proyecto."
        }
    ]
}

export default fqas